pt degree一問

我今年22歲 中6學歷 dse10分 有正職
如果想攞degree學歷 係咪要讀左pt Hd先再讀pt degree?
唔可以直接報pt degree?

如果係Ive 既兼讀制運動管理高級文憑升上去之後 除左Thei會唔會有其他選擇？

可以用mature student 去讀

我上網睇23歲先得

等多年

如果我今年讀3年pt hd再駁上去1年ptdegree都一樣？

推

讀完IVE可以讀top up degree.
浸大好似有科係讀運動

睇你咩gpa，如果差既話，連thei都未必有得你讀